endgame 連視覺效果都輸俾1917, 唔撚係啊

算撚數啦 endgame

大佬人地拍實境 同你成套都係CG點比

Marvel唔會稀罕呢啲濕鳩獎

Vfx都係技術黎

1917唔拎都未輪到endgame拎

頒比佢真係end game啦

marvel fans好睇唔起 拎獎電影果班 懶藝術, 懶有深度

Endgame 得啖笑

Marvel套路來來去去都係幾味
End game真係完啦

Marvel 電影拍出嚟娛樂觀眾,為賺錢嘅啫

eg世一已袋